［交通直擊］721 中環現場

中環交通消息

干諾道中畢打街交界 怡和大廈交易廣場對開 簡單路障全面佔領

干諾道中大會堂對出 東西行線全面佔領
遮打道皇后像廣場對開 東西行線封閉 未被佔領 路面佈滿姐姐
遮打道行人專用區 有零聲遊行人士逗留
德輔道中 東西行線封閉 遊行人士經過後立即散去
Harcourt Road 有大量人潮湧往中環

暫時未見警察維持交通秩序
請大家保持警惕 注意行車安全 慢慢移往中環

18:15 畢打街干諾道中對出

17:55 和平紀念碑對出

現場大量聲音表示 「光復香港 時代革命」

=====

去中環嘅四大原因：

1. 地勢可攻可守

中環有大量會所同酒店，犬隻唔會夠膽亂黎
萬一有任何問題，出碼頭有多條路，可以經 IFC 怡和大廈 以至上環方向，仲可以走上山腰荷李活道同埋半山向西行
加上中環站同香港站有大量出口（全港最多 / 第二多）犬隻難以完全封鎖

相反犬隻一早係金鐘佈防 無論如何亦衝唔到入去政總立法會 反而犬隻一封地鐵站同埋太古廣場 好似612咁 就全場被包抄

2. 中環 = 香港核心

萬一今晚會持續到聽日日間
中環內街同埋寫字樓都會癱瘓
中環嘅外資同中小企數目絕對比金鐘多
當初 2014 年佔中都係以中環為目標
因為咁樣先可以向政權施壓

3. 補給

而且留意中環嘅補給絕對比金鐘好
上環、半山、以至對面海運補給都方便好多
金鐘超市賣曬野之後就要靠灣仔中環
但係犬隻一封金鐘道同 Harcourt （或者愛丁堡廣場對出）就會斷糧

4. 本來遊行就係以中環為終點！
中環終審法院！
記得嗎？我地要堅持到底

依家跳過遊行隊伍 去緊中環睇下環境
如果環境許可 會翻去軍器廠街及社聯對出呼籲大家出中環 大家加油 不撤不散

推

光復香港
公民抗命 => 民族抗命 => 時代革命

推一推

推推推

真係好對唔住 我依家仲番緊工 收工會即刻出黎 等我 各位手足要小心 帶齊gear以防萬一

佔中

和平記念碑

遮打道歷山大廈外仍然鬆動
皇后大道中車輛不能通行
中環站開始多黑衫出閘